去元朗自由行嘅人小心有仆街玩屎

屎猛🦗🦗🦗🦗🦗🦗

舊相 21號果日已經見過

Push

開完又開 用完又用
煩唔煩

舊相，勿再回